有冇人同我一樣都係覺得德國既軍服係二戰咁多個國家中最靚 ？

keyakizaka46都係抄佢

軍官就係

邊個負皮